大約九年前，她不小心被用來處理感染了朊病毒的冷凍老鼠大腦切片的鉗子扎到了自己的拇指。 法國第二名感染致命朊病毒疾病的實驗室工作人員導致研究暫停Beth Mole 2021年7月29日Ars Technica 
 奧姆有一對子彈模，他把它們浸在熱水裡，儘量把它們洗乾淨。 《人的道路》愛默生·霍夫 
 如果可以看到，應該用專門設計的鑷子將其取出。 古代的醫藥製造者詹姆斯·j·沃爾什 
 解剖刀、鑷子和顯微鏡都幫不了我們。 英國季度評論，美國版，卷LIV |各種 
 產科鉗在很長一段時間內都是保密的，因此它們最初對產科術的益處很小。 醫學歷史的縮影|羅斯威爾公園 
 瓦朗蒂娜聳了聳眉毛，聳了聳肩膀，把鑷子哐噹一聲扔進盛熱水的杯子裡。 你永遠無法分辨喬治·蕭伯納